# DjangoTeca #

Projeto criado para fins de aprendizagem do **framwork Django**.

O [DjangoTeca.info](http://djangoteca.info) compila diversos links de tutoriais, códigos fontes, livros e outros materiais relacionados ao framwork Django.

Autor: **Aurino Jr** - alexandrejr.aurino@gmail.com